Задача: Научиться использовать вложенные условия.

Что конкретно надо сделать:
1) Создать файл "answers/task-08.php", в который будет передаваться ровно три параметра -- число, знак, число. Знак может быть "+", "-", "*", "/", "%".
2) Нужно представить параметры как математическое выражение и вывести его результат. Примеры:
    php lesson-2/answers/task-08.php 1 + 2
    3

    php lesson-2/answers/task-08.php 0.08 '*' 5
    0.4

    php lesson-2/answers/task-08.php 17 % 5
    2

    php lesson-2/answers/task-08.php 2 / 0
    на 0 делить нельзя

    И тд

3) Протестировать файл командой "vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-2/tests/08-Test.php";